返工返到俾狗咬

我係一個家居維修員
專幫啲住客維修冷氣
但今日朝頭早第一單去到個客屋企
隻狗仔係咁吠，越吠越大聲
我無理到佢，點知佢衝過黎咬左我隻腳一啖
隻腳流左小小血，之後坐底地下休息陣
再幫個客維修。
個客話隻狗有打過針 見佢拎張針卡黎俾我睇
既絲我去唔去打針好

梗係要睇啦 記得睇腦科添呀
咁撚樣都要開Post問

痴撚線 比狗咬都要繼續做
佢唔撚關住隻狗已經on9
你仲on9

認真 芝華華都咬得死人 唔死淨係發炎都有排搞

我唔知隻狗打左針
我洗唔洗打埋

即時去醫院啦on9仲做

關我撚事

唔撚係掛

我見唔痛無理佢 呢家消左毒

毒X都是好人，好可憐

自己一個做野都俾狗咬

瘋狗症一定兩日內唔打針，好似無得救
Claim工傷睇醫生拎專業意見啦on9
傷口處理得唔好，發炎都可能要切撚左隻狗

睇醫生先啦
返工返到命都冇埋就冇謂

你消到病毒咩

去打針之後啲錢claim返個客啦

點都去咗醫院先
真係中咗耶穌都打唔鳩到你

報左警先

等緊個客找數

梗係睇 記得claim工傷

ON9 告9佢 等拎賠償啦 佢實同你和解